居英港人都發聲！羅哲斯搞組織護一國兩制

居英港人都發聲！羅哲斯搞組織護一國兩制

即時要聞

2017-10-14 13:09:55 HKT

【新增動新聞】
被港府拒絕入境的英國保守黨人權事務委員會副主席羅哲斯（Benedict Rogers）在網上宣佈，短期內將在英國成立一個倡導組織，關注一國兩制在香港的落實情況。曾在香港生活過5年的羅哲斯稱，自己日前被港府拒絕入境是香港一國兩制正被嚴重侵蝕和受到威脅的活生生例子，認為英國有責任為香港發聲。

由居英港人成立的關注組織「Democracy for Hong Kong」（D4HK）今早透過facebook發佈一段羅哲斯的自拍短片，他呼籲在英國生活的香港人亦和他一起捍衛港人繼續享有人權、自由、民主和法治，他將成立一個倡導組織，並與D4HK緊密合作，喚起英國社會對香港前程的關注。他解釋，英國有份簽署《中英聯合聲明》，故有責任捍衛港人利益，「I think it's our duty in the United Kingdom where we have freedom, we have the possibilty to speak out, to do so, and I hope that we can do that together.」（我認為這是我們的責任，因在英國我們有自由、有機會發聲，我希望我們能一起去做）
<蘋果>
一國兩制
争取bno平權仲實際

雖然無撚用 不過都好過無既

本土人士應否支持

香港越來越多中國新移民
好快就會50,50係支那人
所以爭取雙普選 維護一國兩制
根本多Q餘

再睇返你開咩post，明曬

唔識廣東話係到扮

仲要句句 句尾都用全階既"！"
就算係香港人都係師奶廢老